黨鐵查飛狗唔驚WARS，繼續查飛

天跌落黎都要查飛

夜晚十一點幾十二點都未收工嫁
你黨鐵錢幾易賺

今朝又中 屌

班友好撚得閒

跑走啦

低人工都仆街，都要跑數

來自武漢一定要大聲講出黎提醒大家要企開D呀

查飛係堆小黃狗唯一存在價值 無得查飛連生存意義都無埋啊 所以就算會中武漢肺炎都要堅持查落去

對著佢地咳

即刻調頭跳返閘走

有冇兩聲咳咁

都市傳說
黨鐵前線係黃

遇到查飛狗一定要跑 唔好諗住同佢吵

有口罩特供？

查飛前線全黃

查飛狗其實係咪要交數,照計無論藍黃做呢啲工梗係有都當睇唔到
你跳唔跳閘關用咩飛關我撚事咩心諗,我有糧出咪得

輕鐵有狗?

老豆搵仔起底黑警